由於下一代生活環境困難，如果你要生

請起碼做到第時老咗，唔使子女養返你

做唔到就唔好生